想避世

唉…屌
呢個世界咁on9 其實避世都幾開心

可以點做

可以run去邊

去邊

我都好似避世咁
冇理任何以前識落嘅人
冇再玩任何social media

我想離開地球

一齊走啦咁多位

我試過斷晒所有connection 跟住我啲fd轟炸我 係咁揾我
其實佢地唔會知 我寧願佢地忘記左我嘅存在…

想自己靜下都唔得

其實根本呢個世界唔會理解我 我都唔理解呢個世界
每個人本來都係孤獨
何必同啲人雞同鴨講
就算幾親嘅人都係
呢個世界真係好荒謬

有啲人會搵到互相明白既人

其實只係你以為互相理解 就算係我同你對避世 又或者一啲好基本嘅野
已經會有好唔同嘅睇法詮釋

唔係話太深奧 唔明果種
而係大家本質上就唔一樣
所以話點會有人理解另一個人

唉屌 不過咁講完 聽日咪又係準時返工

既然兩個人諗野會唔同 咁都會一樣或者好接近姐
深夜學術理論